usb 3.0 SD 讀咭器有乜好選擇？

求介紹，要支援 SDxc, uhs2乜乜乜

唔知